[A/i]人氣SEGA GAMEChain Chronicle[3]

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

&rarr;其他常見問題請至

1001 Template: